{
    "question": "Jelaskan letak perbedaan gaya gaya pada lompat jauh",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. </p><p>2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. </p><p>3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. 2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. 3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gerakan-kapal-terbang-dilakukan-untuk-melatih-514",
            "question": "Gerakan kapal terbang dilakukan untuk melatih?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk melatih otot tangan dan kaki</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-pendinginan-bermanfaat-untuk-memulihkan-kondisi-400",
            "question": "Gerakan pendinginan bermanfaat untuk memulihkan kondisi\u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengembalikan kondisi tubuh dan detak jantung kembali normal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-peraturan-yg-ada-di-kolam-renang-386",
            "question": "Sebutkan 5 peraturan yg ada di kolam renang......?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Dilarang mendorong teman-teman dari pinggir kolam.</p><p>b. Tidak berenang di tempat dalam jika tidak menguasai cara renang.</p><p>c. Dilarang meloncat dari pinggir kolam ke tempat-tempat ramai orang berkumpul saat di dalam kolam.</p><p>d. Dilarang meloncat di daerah kolam yang dangkal dengan posisi menukik.</p><p>e. Dilarang membasuh muka di pinggir kolam hingga memungkinkan tergelincir ke kolam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-kedudukan-playmaker-dalam-permainan-sepak-bola-483",
            "question": "Bagaimana kedudukan playmaker dalam permainan sepak bola",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemain yang berperan sebagai playmaker adalah pemain yang bertugas mengontrol aliran serangan timnya. playmaker sering terlibat mengoper atau assist (asistensi) yang berpotensi menciptakan gol. dalam sepakbola Inggris, istilah playmaker agak tumpang tindih dengan gelandang serang.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iya sama sama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pasisi-kedua-telapak-tangan-pada-waktu-tangan-diluruskan-diatas-k-670",
            "question": "Pasisi kedua telapak tangan pada waktu tangan diluruskan diatas kepala",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengangkat kedua tangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-beberapa-pola-gerak-domonan-dalam-senam-yai-456",
            "question": "Berikut ini merupakan beberapa pola gerak domonan dalam senam yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. statis ( gerak di tempat) </p><p>2. mendarat</p><p>3. melompat</p><p>4. gerak pindah</p><p>5. berputar dan</p><p>6. mengayun</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-cara-pembelajaran-renang-gaya-dada-di-darat-637",
            "question": "Sebutkan 3 cara pembelajaran renang gaya dada di darat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lolo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna pertaya.an yg sangat mudah itu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pukulan-ug-mengakibatkan-pantulan-bola-tidak-lurus-ke-depan-dalam-234",
            "question": "Pukulan ug mengakibatkan pantulan bola tidak lurus ke depan dalam permainan tennis meja disebut    A.forehand C. Spint\r\n B.lob D tipu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. forehand</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-pergaulan-tidak-sehat-575",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan pergaulan tidak sehat ! *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pergaulan tidak sehat disebut juga pergaulan bebas adalah proses bergaul dengan orang lain terlepas dari ikatan yang mengatur pergaulan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kemampuan-otot-untuk-melakukan-usaha-dalam-jangka-waktu-yang-cepa-515",
            "question": "Kemampuan otot untuk melakukan usaha dalam jangka waktu yang cepat di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jaw</strong><strong>aban</strong><strong>:</strong><strong>Daya</strong><strong> </strong><strong>tahan</strong><strong>,</strong><strong> keseimbangan</strong><strong>,</strong><strong>kekuatan</strong><strong> </strong><strong>dengan</strong><strong> </strong><strong>ke</strong><strong>cepatan</strong><strong>,</strong><strong>kelentuhan</strong><strong> </strong><strong>den</strong><strong>gan</strong><strong> kecepatan</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>jadi</strong><strong> </strong><strong>kalian</strong><strong> </strong><strong>semua</strong><strong> </strong><strong>bisa</strong><strong> </strong><strong>milih</strong><strong> </strong><strong>yg</strong><strong> </strong><strong>mana</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>GK </strong><strong>mau</strong><strong> </strong><strong>milih</strong><strong> </strong><strong>tulis</strong><strong> </strong><strong>aja</strong><strong> </strong><strong>semuanya</strong><strong> </strong><strong>InsyaAllah</strong><strong> </strong><strong>benar</strong><strong> </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}